劣！支那虐新疆人手法曝光 「烤肉式」用刑驚呆全球

劣！支那虐新疆人手法曝光
「烤肉式」用刑驚呆全球

〔即時新聞／綜合報導〕中國近年來以「預防恐怖主義」為由，在新疆迫害當地維吾爾、哈薩克族人，同時建造大型集中營關押大量民眾，現在網路上瘋傳1段影片，呈現中國當局對付異議新疆人士的殘忍手法，影片曝光震驚全球網友。

從新疆逃脫至土耳其的東突厥斯坦民眾，在臉書上PO出1段中國警方虐待新疆人士的影片，從中能見新疆人士穿著藍色囚衣被五花大綁在刑具上，由1名員警負責拷問，另有員警操控刑具，他們對新疆民眾表示「你違規啊，現在受罰啦，開動！」示意開始用刑。

影片中顯示刑具接著開始旋轉，該名新疆人士被迫做出360度自轉動作，過程中不斷發出慘烈的嚎叫，警方此時表示「看你還敢不敢違規，同志，快一點」，負責操控刑具的員警此時加快它的旋轉速度，過程相當殘忍。

影片曝光後震驚大批外國網友，許多人相當不能理解為何中國當局使用如此暴力的手段，欺壓新疆的平民百姓，更有華人網友直言這樣的用刑方式「像烤肉，好可怕」、「恐怖國度」，土耳其網友看見影片後更希望能有超自然力量顯靈毀滅中國。

相關影音

訓練緊太空人呀

cls

老貓 快

點解轉轉下會慘叫

下面加盆火就人肉串燒，痴撚線

好問題

促請聯合國介入解放新疆

點解硬係覺得篇文章同條片係兩回事

連土耳其都得罪埋
平囝好波

太刺激

咁樣可以有幾辛苦 洗唔洗慘叫

猶太人同阿拉伯人都得罪哂

支持中國稱霸
自全球輸出劣質文化

會唔會透唔到氣

以為真係開火燒

向萬國宣戰

似係呻吟多過慘烈的嚎叫
不過完全唔明舊野有咩意義
整痛人又唔係
最多咪少少唔舒服

支那人小心請君入甕

我都想講，擺明就係叫春
有冇人真係可以講解下

共產黨好偉大

香港既異見份子應該捉哂入去慢慢玩

雖然支那係仆街
不過真心一問 咁樣轉左兩個圈係會造成咩傷害

Kebab

開始以為扭毛巾咁扭

CLS

嘆世界似啲

諗起河童比人抬起都扮野慘叫

呢d野搵人做戲拍有幾難

如果我係班比人逼害既人
我都會鳩叫
等佢地班友以為咁樣做好有效

我見到香港人既將來

最新機動遊戲

國際出兵制裁非人道行為未

睇唔清楚，我想問係咪有啲鐵枝隊穿咗個人？

屌,仲以為呢種:

就咁轉轉下仲廢過過山車梗係驚呆全球

又俾佢影到行刑

I want to play a game

痴撚線 好快被del 要back up

隻公安一開波個陣隻手拍一拍條友
個感覺似試野多d
應該係演習

呢d賤種國家
以前日本人搵支那人做黑太陽真係完全正確

新疆將會係中國有錢佬既器官農場
香港人遲d 都會被捉上去
然後當失蹤人口

回豬搞歐美左膠就叻，敢搞北京？

唔明有幾痛苦

都唔知喺度做乜撚

俾人做實驗嘅係平民
on9嘅係官

玩SM咩

兒登廢青畀差佬捉去轉果時唔好喊

:問你還敢不敢
:不敢了不敢了 太可怕了
:再轉!
:呀呀呀！

:剛才被捉進房, 沒事吧?
:放心! 我一直忍著, 沒笑出來!
:那就好! 辛苦了!
:沒事!忍得住笑!

笑死
中國人真係

仲慢過玩海洋公園

加速果陣未比你見到

我睇中共解畫話拍戲片段

想玩

對付蛔教徒係要用d非常手段
不如下面擺d可蘭經起火燒著佢地仲好

Ching 心水清...條片擺明假野黎，尤其係個口音

順手燒隻烤豬

希望能有超自然力量顯靈毀滅中國

勁多五毛

最多頭暈想嘔

今日去玩機動遊戲都有個男人咁樣嗌， 下面啲人係度笑

應該有得加速, 轉兩轉頭暈作嘔

轉得多慣咗根本無野

可能蒙左佢個頭 佢睇唔到野又咁轉法有離心力所以叫

中國拍戲唔會有黑警
因為肯定過唔到審查

Bestgore logo

Stargazer 強化人啲訓練方法

係呀， 狼人黎架

十足十滿清十大酷刑

放一隊美軍長駐新疆
二,三十人就夠
每半年換15人駐守

唔記得幾耐以前太空館定邊度有得玩類似嘅嘢

利申：玩過

唔知點解有av feel

與其話轉辛苦
我覺得舊野無落潤滑油果啲尖銳既聲仲變態
我係電腦前邊都聽到好辛苦

政府常用手法，專登流出一條假片比人破解，然後當有人指新疆有酷刑，群眾唔會相信，因為已經"破解"咗,即使後來有真片流出，真真假假混埋一齊會令成件事不可信

同納粹冇分別

有咩咁辛苦

低死
走去反抗支那

奇怪,點解個公安D口音唔似北佬

似d sell刑具嘅demo
btw支那可以將任何嘢變酷刑

支共成日話幫啲新疆人做職業訓練
做太空人?

會唔會個頭套越轉越緊

練緊破冰轉身？？

轉下都叫 ，玩過山車果d咪死撚曬

屌你老母
你想試？

好仆街lo,屌
平日再點睇回佬唔順眼,再點仍住佢地會開人拖,點到呢D仲點講得出「抵死」兩字?

以前係深圳最鍾意用愛滋針黎搶錢既就係新疆人

有咩問題

犯咗咩規？唔食豬肉？

之前講乜摩洛哥斬人頭就個個都話對依d人唔使手軟，宜家就個個屌。

應該係未加速

你唔叫你老母上去試下？快啦
我屌你老母臭閪

到2047年 你估香港人會走得甩咩
繼續返工啦港豬

我玩過山車叫得大聲過佢

幾時整落港豬度

仆街， 我要落地獄了

迪麗熱巴有咩反應

跟你说, 再不守規规则就罰你去玩跳楼机
跳楼机知不知是什么, 怕了沒, 颤抖了吧

被剪掉的電影片段

中國係聯合國常任理事國

根本中國就係反人類

其實睇你點玩
長時間迫你做同一樣野已經係酷刑
因為剝削左你自由

所以迫供有種係淨係要你一直坐
唔搞你其他野但一直迫你坐冇其他野做
個人好快癲

支那或成最大贏家 遲下香港人都要嫁啦

支那AIA

真唔真放上REDDIT交俾人判斷

反人類暴行，希望見到習魔及相關人等被判死刑一日

又要拍又唔敢畀演員受傷， 轉兩圈會唔會hea啲

十大酷刑

返左清朝

支點細但重心成日改
d 支持位係d 關節度, 唔計蒙眼既離心力
咁樣吊住個人曲腳都幾辛苦

中共十大酷刑

無人理架啦

仆你個臭街
愈loop愈好笑

擺明串佢地成日自焚

當年法輪功咪又係比江炸文捉哂去做活體解剖

原來係咁整

個po咁多五毛開工無人屌

張gif有音樂既?

唔止轉架，轉之前會注射某D興奮劑藥物令你產生強烈速度感。

而部機仲有手動同插電，如果開制轉到你隻眼漂血都得。

呢D集中營都唔知整死左幾多新疆人，連登仔未見到共產黨真正恐怖冇人性既野仲話好玩。淨係電棒都有幾廿種玩法，好多玩死左即刻車去火化連屍都冇啊。

啲ec蘭教唔食豬嘛 咪逼佢地好似燒豬肉咁掛黎轉 覺得似心靈上整衰佢地多啲 肉體上應該就睇落唔覺有咩問題

係咪d 繩越轉越緊

nazi party再由共產黨實現

新疆人最撚鐘意過廣東搶野 賣假野 抵撚一心 死雖然我唔知道轉下轉下有幾撚咁酷刑

我諗就算只係機動遊戲level狂轉半個鍾你個腎都應該嘔埋出黎

如果對香港南亞人用，我諗香港都應該冇咩人會反對
最多有班所謂左派嘅人反對

雖然條片膠膠地
但係諗起一班只係文化思想唔同就俾人酷刑對待嘅人 真係好心寒

引入香港未

會否通咗電

中共會比你拍片？似假啦

一開始以為係上下反方向轉 好似saw 咁

1）條鐵骨加自己體重壓住你關節位 咪話唔痛
2）蒙頭入閘 唔知幾時痛 先恐怖

屌你老母 關你撚事

快啲叫埋你老母去試
我屌你老母臭閪

係呢個時候，西方大愛完全失蹤

左膠大愛呢？

美國：我地用下水刑都屌 咁佢地算係點

內地電擊係用黎醫網癮

包容發展中國家

震驚六十億人

等睇5毛入黎話看圖作文

好想孟晚舟受吓呢種刑！

做咩呀嬲嬲豬呀
都唔辛苦怕咩叫你老母試姐
你呢D垃圾五毛狗俾人利用先都清算ga啦
到時你同你老母咪一樣要玩呢嚿野

幾乸正！一燒到孟晚舟
5毛自動消失

你條傻柒反支反到傻撚左 2047好快到 你真係等住玩呢舊野啦

嗱 lee d先叫先進嘛

一樣係講滿州話

只可以話係 個公安 話轉快D 個下
綁撚住個個唔撚知會幾快 嗌定先
跟住屌 原來都係咁Ja 但又叫左咯 咪變呻吟

以為有火燒

原來係太空人訓練

解決糧食危機

人體鍊成

滿清十大好型D fd